［9-1-2020］股市直擊+波神信眾區

冇事喇

核爆都照升

沙士

Cfu lor

全部都是紙老虎，冇問題❗️

日日升

maggie真係強到cls

USA DA BEST

熄trading 睇5th 算了

遊戲BUFF到CHI LUN JOR SIN

換多隻解封

All in

buff 完遊戲standard team 點組。。。

唔係遊戲搭遊戲守城翼龍唔係必要
總之砌夠20SB有防盲防廢就開得波

想問下用IB 買美債ETF 好唔好? 會自動免30%稅?

Thanks